%**************************************************************
% file contenente le impostazioni del documento
%**************************************************************

%**************************************************************
% Impostazioni KOMA Script
%**************************************************************

% Margini
\KOMAoptions{DIV=17}
\addtokomafont{disposition}{\rmfamily}
\KOMAoptions{fontsize=11pt}


%**************************************************************
% Comandi custom
%**************************************************************

% Autore
\newcommand{\myName}{Filippo Berto}

% Titolo
\newcommand{\myTitle}{Git for Dummies}

% Sottotitolo                 
\newcommand{\mySubtitle}{Esercizi 1}

% Università             
\newcommand{\myUni}{Università degli Studi di Padova}

% Facoltà       
\newcommand{\myFaculty}{Corso di Laurea Magistrale in Informatica}

% Dipartimento
\newcommand{\myDepartment}{Dipartimento di Matematica `Tullio Levi-Civita`}

% Luogo
\newcommand{\myLocation}{Padova}

% Anno accademico
\newcommand{\myAA}{2018--2019}

%**************************************************************
% Parole in Inglese
%**************************************************************

% Comando per parole in inglese: aggiunge emph e imposta la lingua
\newcommand{\engl}[1]{\emph{\foreignlanguage{english}{#1}}}

%**************************************************************
% Impostazioni di glossaries
%**************************************************************
% \include{components/glossario} % database di termini
\makeglossaries{}